女人做咩都啱，男人你稍為柒d個社會就屌柒你

豬扒同矮柒男一齊，唉真係苦命
豬扒同高大型男一齊，嘩好幸福呀終於修成正果，要幸福呀
矮柒男同豬扒一齊，唉你呢d柒頭係溝呢d女架喇，有女要咪執到囉
矮柒男同高妹一齊，唉個女仔一生俾你毀左

女人拋夫棄子，佢有權揀自己生活，一定係老公對佢唔好
男人拋妻棄子，咁仆街都有，呢d男人死左唔使恨

女人落仔，#mybodymychoice
男人勸女人落仔，不負責任

女人掟細路落街，產後抑鬱，好慘
男人掟細路落街，喪心病狂

女人（any type）輕生，紅顏薄命，香消玉殞
男人（高大靚仔型男）輕生，永遠懷念你
男人（樣衰矮仔）輕生，哦

父權主義要再次強大起來！

女人只是生兒育女機器，唔可以畀佢食飽飯！

復興七出之條、三從四德，女人安份守己！

男人三妻四妾天公地道，女人紅杏出牆不可饒恕！

通常都比人話天生一對嫁喎

女人打男人：肯定條仔賤格
男人打女人：女人都打，賤格

樓主試下去印度做女人